入黎睇下一把國寶級日本刀係如何鍛造出來

力與汗水既結晶 男人既浪漫

IT WILL 咳！

之前中文補課，阿sir 特登播

有taste

一見到佢個樣就諗大逃殺

好撚型

愛好者

有聲

It will kill

北野武把聲好𡃁坤

韋家雄扮聲

仲玩刀，仲係深山大野人咩…

我啲肌肉…

你邊度見到有人玩刀

前幾日係日本見到啲日本刀真係好靚
光可鑒人

社會唔比用槍

好正

LM

鋼水係咪真係好d?

單講鋼材就肯定現代煉鋼技術好D
不過因為傳統問題一定要用佢D土法煉鋼
如果用現代鋼整就唔算正式日本刀

而家出面有D用現代鋼整
用儀器熱處理
單講威力係勁
不過藝術性係零
無收藏價值